# ro-tw

<a href="https://tiddlywiki.com/" rel="noopener noreferrer" target="_blank"> TiddlyWiki</a>

* https://finaly-org.gitlab.io/ro-tw/ — Pagina_principală — Școală Horace Finaly — Economie şi Societate
* https://finaly-org.github.io/ro-tw/ — Pagina_principală — Școală Horace Finaly — Economie şi Societate
* https://finaly-org-ro-tw.tiddlyhost.com/ — Pagina_principală — Școală Horace Finaly — Economie şi Societate

---

### Propuneri privind politicile economice şi de posibilitatea de a crea bani si bogăţie pentru întreaga lume.

---
